全世界係唔係得香港人先會柒撚到大愛包容埋間諜

真係有撚病
竟然將往年既陰謀論屈鬼, 同 有證有據捉到正一正既間諜 混為一談
仲要同撚情埋個間諜
香港唔怪得食撚晒屎, 真係多得呢班弱智
仲衰撚過大愛左膠
美國民主黨同歐洲國家都唔撚會柒撚到包容間諜